民進黨：今天港府可以逼陳同佳到台灣自首 未來就可以逼港人到大陸自首

【星島日報報道】台灣殺人案疑犯陳同佳遭台作出入境管制，台灣的國家安全局長邱國正表示，過去法務部、陸委會曾要求移送陳同佳，但未獲港府回應，認為港府現在卻突然要移送，時機不妥，台灣方面不得不在政治方面考量。

台灣的立法院外交及國防委員會今日審查明年度國安局預算，期間有立委關注陳同佳案的後續。國民黨立委江啟臣在質詢時表示，「照這樣下去往後殺人都到台灣就好了，只要傷害的不是台灣人，台灣就不用在乎」，質疑台灣的司法正義、司法管轄權在哪裡。

江啟臣指出，台灣方面應完整行使司法主權，此案若不處理好，大家會認為台灣的司法不是司法，政治干預司法、行政凌駕司法，以後來台灣犯罪只要把政治搞好，就不會被抓回來判刑，促國安局要慎重考量。

民進黨立委羅致政則指出，若今天港府可以逼陳同佳到台灣自首或投案，未來就可以逼港人到大陸自首或投案，還不用修例逃犯條例。

列席的邱國正答詢時認同羅致政的言論，認為港府提出的時機點很不妥。去年2月案發後，據他了解，法務部與陸委會都有要求香港將陳同佳移台灣，惟香港方面都沒有回應，現時突然要將陳同佳移送台灣，「在這個節骨眼上，政府不得不在政治方面也要作考量」。不過他同時表明，若果陳同佳入境台灣，便會立即進行拘捕。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

Push

推

企硬呀台仔

好波。。。

又係喎 , 支那唔用正常法律程序做野 , 反而以人為勸導方式 , 寧可用人治方式都唔用法治方式

林鄭應該會派人強行夾陳同佳上國泰飛機去台北

唔洗未來啦，唔記得左銅鑼灣書店事件？

台灣話咗唔會出boarding pass比佢
點夾上機？

廈門坐船去金門
夾硬黎囉

港共下一步會話台灣政府將政治凌駕公義

咁如果而家台灣唔收，就代表以後就逼唔到港人去大陸自首?

原機返

玩政治
777撚夠台灣玩

好波

思路正確

不當滑坡
今日唔迫佢去台灣自首
他日一樣可以迫香港人去大陸自首

將來香港政府逼人自首返大陸係香港既事

話會拉人

洗頭艇

台灣唔比你架機落地

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

台灣加油

所以送中修例本來就不必立
大陸要送你中, 有無例都可以送

建議修例個條友真係世紀大天才

突破盲腸

收皮啦人地要你處理時唔處理
到今時今日搞到一鑊屎就要人幫你執手尾抆屎
香港政府真係好撚柒

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

硬得好

大巴大巴車埋去

呢樣正正係修訂逃犯條例嘅最終目的
台灣睇得透

人地再絕啲 都可以唔畀佢入境

777真係好撚毒

北京: 洗頭艇也是司法一種
香港: 當事人有自由以不明方式離港

要同台灣講佢並唔係自願
然後要台灣美國領事管幫佢同佢屋企人脫離危險

台灣真係好醒
佢唔講我都冇為意依點

今次真係好彩有台灣呢個盟友

暗地裡做同擺上檯面上做好唔同

Exact7ly

屌你老母港共
當初就唔撚應機
依家你想送就迫人收
當自己大撚晒?

push

香港人有個咁嘅正苦真係恥辱

台灣話唔會比佢入

起碼而家台灣表明佢唔會用呢個唔乎付合司法ge方法收呢個犯

推
推
推
台灣一定要企硬呀

台灣心水清

其實我覺得佢原意係想報復華為太子女單野

所以d藍絲話乜嘢我地破壞香港經濟真係多鳩餘，條例過左撚有外國人敢係香港做生意

好清醒

幫維尼開多條戰線

睇得通透

屌得好

台灣又洗頭艇佢返黎

又岩wo

偷渡咪逮返佢部出境囉

其實收左陳同佳，都證明到港府根本唔須要立任何法例都可以移交犯人?

人治

民進黨今次幾有政治智慧

頭腦清晰又敢言
依啲先係做實事既政府

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

正常人都有
係共產黨先冇

所以一招打破我地用左幾個月爭取既野

首先要出到boarding pass加pax list有佢名
其次要台灣俾你降落先得

民主國家D議員質素真係勁，一野破盲腸

___________________________________
「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第三章，入去留名推下啦。

搵F16狙擊你

冇台證入唔到境既
林奠可以出洗頭高鐵先運佢上廈門
再駁洗頭艇pat低佢係金門海邊

唔好叫醒呢度啲人

一個通緝犯入左境你唔拉人係趕人走.....
你通緝黎做乜

話咗會拉人

人為""勸導""=你聽我講我就打/姦你全家

Ho ball

極嚴重
將來唔會有被送中
已經變成被自首！！！

我係台灣人呀Hi

廈門搭船去金門咪得

今次主導權喺台灣嗰邊
所以佢哋嘅決定係正常

🇹🇼 Number One!!

陳同佳又再掀起另一場風暴

好彩台灣係民進黨

請叫洗頭飛機

台灣幾時黎收返香港

香港人又再覺醒
多謝台灣

心水清

最少人地官員係立法機關真係回應質詢

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

小英

一針見血

抽到

偷渡咪得

我地幫你頂緊呀台灣佬

咁同驅逐出境有咩分別？根據入境條例 香港出世人士唔可以驅逐出境？ 不過緊急法另計

所以林奠根本就on9, 就連寧比人知莫比人見呢個道理都唔識.

ho ball

陳生係「自願」去台灣投案架

講得好

其實無論從正常途徑坐船去金門定係搭飛機直飛台灣，船同航空公司係要check你既入台證㗎，台灣唔發台證比佢都唔會去到，如果非法入境咁香港政府就做得太難睇啦

多謝台灣

香港人 頂住喔

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去